Tesla 期權 3.01億牛對5230萬熊

究竟最後邊個會贏
$700 最多call

short squeeze

大戶推爆

咩網

Mrna 一面倒

唔知張相支牛搵

我諗應該係呢個：

Tesla 12月700蚊之約定

over 700 下年再拆多次

牛氣沖天

下年拆完再700

橫盤 兩邊都輸

升唔到700都係廢紙啦

過多幾日上返2000
之後每半年拆一次

差20%

好多熊
夾撚死熊
齊齊賺

絕種動物